點解gay佬靚仔過直男咁多

直男可唔可以打扮下

張國榮

男女通吃

打扮咗咪基囉

因為冇人會去留意柒嘅gay佬